年初一打咗丁，會唔會有問題？

宜家先2點, 咁早就打左?

年初一打丁好話會成年都打丁

可以
但單數時數會不舉
而且要00分00秒先得, 否則早洩

新春第一炮

下世小心d

忍唔住了

已經幾年都係差唔多打足全年365日

有問題
你已經殺左生
今年睇黎你都

會 之後要keep 住搵我玩先冇事
如果吾係就 ..

一打就要打七七四十九次，否則今年每次再射精時必定早洩

今年既性運都唔錯，會易有sp

成個鐘都無人屌佢5p
玩撚完

食點菜補充

開年丁，丁完成年都旺

會死

必須要見紅先吉利

吾會完既 有我嘛